點樣可以保鮮期加長？

因為我每天都帶飯，想一次過煮好食物，放冰箱 ？

用保鮮紙就可以保鮮

如果只係為左食, 你鍾意可以放冰格

如果為左健康又好食少少, 前一晚準備

要知情識趣 得閒製造吓驚喜